zei de rups contemptuously.
'Wie bent u?'
Dat hen weer terug naar het begin van het gesprek.
Alice voelde een beetje geïrriteerd aan de rups is deze zeer korte opmerkingen maken, en ze heeft zelf gezegd, zeer ernstig, 'Ik vind, u zou me te vertellen wie je bent.'
'Waarom?'
zei de rups.
Hier was een raadselachtige kwestie; en als Alice niet eens van elke goede reden en als de Caterpillar leek te zijn in een zeer onaangename gemoedstoestand, ze afgewimpeld.
'Kom terug!'
de rups belde na haar.
'Ik heb iets belangrijks te zeggen!"
